會去由腸球場拉橫額，想知皇天擊殺死老坑英文是乜？

？？？？？？

Real sky kill the old arsenal

2 year contract

Bilica Bililala Popolina Pipilodor

續約了

Yellow sky kill die old man

Kill the emperor

God kill Arsenal

fish fish pasta

Wenger ho ball

Wenger Ho Ball

Avada Kedavra

死熱狗又想呃課金去倫敦